屋企電費單$46，有冇人平過我

完全冇開暖爐

黃錦星

平

幾多個人住?

3個

平時燈都唔開？

港島

係
電腦唔用拔插

Ching點做到

燈少開 電視唔開
少用嘅電器拔插
得雪櫃長用

等睇電燈公司人留名$1電費都無比過

夏天幾錢

我都想有人平過我

好早瞓?

$500最貴
廰用分體房用窗口機少開

咁你哋交幾多？
屋幾多人？

沖涼，食飯要開燈掛

一家4口電費$0

夜
只開一盞小led

咁慳做咩？

沖涼未必開
食飯開

慣咗

點生活

正常生活

乜都會唔開？

兩條友都800一個月 點做到

開冷氣開熱水爐

學樓主咁證明下先啦

不過唔開電視

搵錢黎把撚

咁冇可能0
熱水我家用煤氣

我冇必要攪咁多野証明

醒
口講無憑

我平時都好慳電，唔開電腦唔開電視，娛樂只係手機叉電，廳房都只係裝一盞慳電膽，不過屋企住舊樓冇煤氣，煲水煮飯沖涼都要用電爐，所以每個月電費都成百幾蚊。

又係電力公司人呀?

電腦我會開唔用會全關拔插

用電腦/書寫都唔開燈?

No
而且冇乜機會書寫

U win

用電腦唔開燈，對眼唔覺得唔舒服咩?

咁你平時係屋企做咩？

聽日本嘢

發夢見過朋友屋企偷電
佢住村屋個D

之前去佢屋企BBQ
冬天黎
佢開哂屋企所有電器
我就問佢係咪偷電呢 佢答我係 咁都比你估到

第二間吉屋電費

唔開電腦唔開電視咁當初買返黎做乜

咁樣都要諗叻？
我就覺得咁樣咩都唔開好辛苦
應開唔開 唔應開更加唔開

認

環境局局長黃錦星2019年第一張電費單

有錢 多樓真係好
電費0$
水費0$
煤氣費0$
除左要交管理費
個單位可算是0支出

之前9月收到張單1500蚊電費，一條友住，剩係夜晚開冷氣，即刻打去話佢個錶壞撚左，跟住换左個錶，舊果個拎去check, check 完佢話正常，話有個咩指標2.5至3.5都算正常。
但换完之後電費少左3分1
利申 唔算慳電，但搬之前試過交100蚊電費

電費唔等於用電量

本來要80幾蚊
係左扣右扣減左

電有咩用

屋企用好多 夏天兩個月3000蚊電費
電熱水爐 4部冷氣 以經唔係長開 訓覺同食飯先開冷氣

萬幾蚊租包埋電
就算3000幾蚊電費都唔洗出錢

好自豪？咁大個人咁寒酸

用嚟發熱嘅電器真係好食電

夜晚都唔開？
幾耐洗一次衫？

影相

17日？
新樓未入伙？

入咗冇電

電話叉電比你影相post上連登

中電，2個月交一次，16年暑假

1周1次

澳洲

不過因為成日煮嘢交200幾煤氣費
沖涼用煤氣爐

過住狗一樣生活

i win

畿多人往

兩個人住,都係早出晚歸， 用電煲煲水

90.79 唔洗交住咋喎

只煲水？

千幾蚊一個月路過

冬天都開冷氣

點解

巴打果度仲有冇位淨

長期唔係屋企？

出街router會唔會熄

咁又唔會

幾年無交過電費了，中電人

0

P 定 G ?

今年洗乜開暖爐

記得三和大神po見過

咩意思，唔明

我一個人住都300蚊

我屋企
3個人2隻狗1隻貓

夏天成3000幾
冬天1800

屌

留學撚 室友長開暖氣 電費天文數字

巴打姓黃定姓林

部電腦係手提電腦?
係咪番工果時羅哂d手提電腦,電話
總之充到電既野就羅番工充電?

屋企一有電熱水爐,用打機電腦每日過八個鐘已經收得皮

$0(員工)

乜原來員工免電費？有無上限

啱啱放監??

又應該未到勁多

點解要鬥平唔鬥貴

成年未交過電費

你鬥貴囉